%!TEX root = ../../document.tex

\subsection{Funktionsbezogene Kennzeichnung}\label{chap:umlfunktionsbezogenekennzeichnung}
\begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/DOT/FunktionsbezogeneKennzeichnung.png}
    \caption{UML Diagramm der Funktionsbezogene Kennzeichnung}
    \label{ref:UMLFunktionsbezogen}
\end{figure}
Der Aufbau der Funktionsbezogene Kennzeichnung wurde in Sektion \ref{chap:funktionskennzeichen} beschrieben.
Dieser Aufbau wurde für die Grammatik übernommen.
Wie das UML Diagramm \ref{ref:UMLFunktionsbezogen} zeigt besteht dieser Kennzeichnungsblock aus einem System und einen Gundsystem.
Das System wird mit einem Hauptsystem, einem Systemschlüssel und einen Zähler beschrieben.
Die Grundfunktion ist eingeteilt in die Grundfunktion und einen Zähler.
Diese beiden Bestandteile sind auch teil von anderen Kennzeichenblöcken, weshalb diese aufgeteilt von der Funktionsbezogenen Kennzeichnung sind.
\clearpage